打科興+ biotech=雙重功效？

分唔到邊隻出事 冇彩派
打完兩隻都冇事就可以去齊大陸/外國

鳩打無煩惱